除左南京大屠殺，大家最想邊個中國城市俾列強屠殺?

深圳

why not all?

代衲dee答：玉林

最無恥既天安門大屠殺已經自導自演左

上海

東莞